其實許智峯真係好偉大

用左全副身家提香港人要轉移資產
仲有錢係香港既人收到走資訊號未
下年支那一唔夠錢洗就告你國安法凍結資產啊

邊個唔課金比峯b邊個就係鬼

轉個頭充公做警察薪金

黑警會有報應，有錢冇得使

#2,3,4都一早block咗

哎呀, 好威威呀

法官咩你

#5呢？

Btw block咗#6

客觀睇係加速走資攬炒
有班人仲笑佢走佬, 其實佢係最勇果個囉
幾百萬唔要,有幾多個香港人做到?

me too ! 呢D低劣五毛賤種一早已 blocked

現代林彪

許智峯原本係打算返黎香港
點知被人爆響口
港共逼佢一日內要返到黎香港
佢先知自己冇得返
先被逼加入國際戰線

我都係 真係cls

準時開工

許智峯流亡之後，美國即刻開左逃生門比九七後

開工笑鳩你條P牌廢物嘛

日後就係為左唔關國安法事都可以凍結資產
中共對香港做既事
最主要係為左比鬼國人一個參考或者"香港都點點點佢地都會點點點"
正式話你知佢係已經唔跟中英聯合聲明
中共都講最近做既野佢地都驚人地開波打仗

一入嚟啲五毛多到

Same

成個post都5毛

有咩方法係可以安全咁課

認真咗啦

P牌廢物 你認真咗啦

你開心就好啦

聽完個心好撚痛
法國你仲偉大過許智峯

食黃店，黃店會捐肋手足，低風險之餘 仲可以食飽飽

希望有生之年見到佢哋有報應

2345都block哂

順便同埋港共講，封我律師樓既錢啦，間接講埋比世界知，就算d錢唔係個人戶口都無用，快d走資啊

將公眾形象放係first priority就唔諗對家下一步做緊咩

#許智峯 #眾籌款項存在律師樓戶口
從丹麥轉到英國，吸入每一口自由的空氣，都是對自己的提醒，要用盡這邊的自由為香港發聲，亦要讓世界各國領袖看到，在遙遠的東方，有一座美麗城市正被港共暴政摧毀 ，但城裡的人仍昂首拒默沉，為自由而戰。我現在擁有的自由，就是我與世界一起抗擊暴政最強的武器。
當然港共可以對我、對外國政治家、對全世界繼續譴責抹黑，但全世界都清楚看到公義在哪一方，戰狼外交只會繼續被世界圍堵。
至於我及全家人的銀行戶口被凍結，明顯是政權以經濟壓迫作政治報復，以連坐法打壓我家人以逼害反對的聲音。政權甚至到現在亦無膽公開說是否正在調查我家人、關於什麼罪行等，根本是理虧，旨在包庇警方濫用行為。政權以為這樣可打壓異己，卻不知道做法直接衝擊全世界對香港銀行體系及司法制度的信心，自我攬炒。
關心我生計的朋友，請你們不用擔心，我在這邊有朋友可短暫依靠，可挨過去。我從來非常謹慎，絕不會輕易為自己眾籌，除非是為了香港、為公眾做事。大家的好意，我銘記於心。
至於有關我去年發起就私人檢控抗警暴的眾籌，款項從來均全數存在律師樓戶口，核數報告亦已全面公開，款項與我個人及家人戶口完全無關，在此以正視聽。
#許智峯_FB

消失的234

大把野大家可以做

香港人堅持
繼續所有戰線

放心，以林鄭同柄強嘅年齡 你一定會見證佢地死先

再搞南海個人工島

好快會有政治暗殺出現

頭果堆咩事

外國戶口關香港警察事

佢地好努力幫正苦搵錢. 係咁捉人唔戴口罩

x2

五毛群出就知呢單嘢高度關注

thx bro for notice

一鳩樣

係我仲要係完全封鎖

又做神

👈🏻

我同你一樣

真係咁難睇出係膠po咩

啲五毛快到曲線扮人

智勇

手足邊有錢
捱緊m記

許智峯話被凍結有幾百萬
其實只係有85萬
佢講嘢無句真
大部分的黑金
已經被他轉移海外

歐盟10號可能會出台

全球馬格尼茨基人權問責法

時間剛好

same

lm

有官司係身其實好難走資
有機會唔比你保釋
許智峯一早走資連境都出唔到

身家清白嘅啲錢走得好走

Block埋你件柒頭

其實佢真係付出好多, 唔單係近一年抗爭事件, 一直以來佢都算激進嘅泛民

許智峯一路好走

Same
黎排經濟唔掂
三毛群出追post搵銀

Citibank得唔得

一樣

因為其他解凍左

乜仲有人未走資咩
前年已經走左

連登真係愈黎愈多5毛藍屍死熱狗

應該好多人都係
班癲狗係咪廿四小時mon住連登
回得咁快